覺唔覺慣咗自己一個 就開始唔識講嘢

開始覺得自己有社交障礙 樓下看更早晨你好都唔敢應佢
唔夠膽同異性傾計 會hang機

我連朋友都冇

社交障礙咗幾廿年

試下個人串d
會有自信d
我以前都係好似你咁

跟住我每次食飯叫人落單都會叫

喂 落單啊
喂 埋單啊

久而久之我自信返哂黎

我覺得下一秒我會俾人打

係

有次我去元朗一間茶記又係咁樣落單
之後食完被人打左一身

打完d自信返哂黎

你唔俾人打過一身你唔會知道自己本身幾有自信架